想做 倫敦金 基金佬 保險 財務公司 既工

想吸人血 有錢就得 想發達
蠢人就要得到懲罰

有沒好介紹

利申：斯斯文文

唔係有呼吸既人walkin都請咩？

留個tg wtsapp啦

俾tg，幫你俾朋友

認真 咁諗做保險唔方做得耐 唔好考慮保險

啱吖師兄